連登有愛，有無巴打有 Arduino Ethernet Shield ？

連登有愛，有無巴打有 Arduino Ethernet Shield ？

利申：聽日交份爛鬼仆直